陪審團記得 你地有權利去行使［ 陪審團否決權］

利申非法律撚
我都好少參與連登討論
不過近排咁多人比人拉左
諗起以前有人講過

陪審團即使認為被告係法律上係犯左法
但依然可以無視而判被告無罪

有錯請屌
一齊補充下

我無野講

我唔係P牌

我要搵律師

希望有得做陪審員

我係陪審員就一定投反對票

推

一撚定畀律政司D檢控官西走晒d黃絲啦

但控方會"西"走曬 佢認為唔中立 會偏幫既人
不過我唔記得辨方有無同等既權利

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

雙方都可以反對

所以大家記住，法官不問， 不可以講， 入左都唔可以宣傳，有法律問題仲害左義士， 留係心中就得。

陪審團否決權

d深黃深藍一定俾雙方律師西走晒,得返d望落相對中立嘅"一般市民",唯有相反呢d"一舨市民"嘅良心

區域法院處理由裁判法院移交的公訴罪行。公訴罪行是可循公訴程序審訊的刑事罪行，由法官單獨或會同陪審團審理。 區域法院法官則在沒有陪審團的情況下單獨進行審訊。

區域法院可審理除謀殺、誤殺和強姦外的所有嚴重刑事案件，可判處的最長監禁刑期是七年。

如果係區院審咪冇希望?